{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009122",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양국제공항호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前に行ってください。 未成年者は保護者同伴の場合、宿泊が可能であり、追加費用は36ヶ月未満の未成年者にのみ適用されます。 追加で人数を増やす場合、1人当たり20,000ウォンが追加され、4~12歳は10,000ウォンが追加されます。 ホテルの客室内では喫煙が禁止され、朝食は大人13,000ウォン、小人10,000ウォンでご利用いただけます。 朝食時間は05:30から09:30までです。 基本アメニティとしてはシャンプー、ボディソープ、歯ブラシ、歯磨き粉、石鹸があります。 付帯施設としてはバーベキュー施設(暫定営業休止)、カラオケ、コンビニエンスストアがあり、前払いにはカードと現金の両方が可能です。 駐車は無料で利用でき、無料Wi-Fiも提供されます。 オンシーズンのキャンセル規定に基づき、チェックイン当日のキャンセルは払い戻しできず、チェックイン1日前までのキャンセルは20%払い戻し、チェックイン2日前までのキャンセルは30%払い戻し、チェックイン3日前までのキャンセルは50%払い戻し、チェックイン4日前までのキャンセルは80%払い戻し、チェックイン5日前までのキャンセルは100%払い戻しされます。 オフシーズンのキャンセル規定に基づき、チェックイン当日のキャンセルは払い戻しできず、チェックイン1日前までのキャンセルは30%払い戻し、チェックイン2日前までのキャンセルは50%払い戻し、チェックイン3日前までのキャンセルは100%払い戻しされます。 ホテル側は職権で予約を取り消すことができますが、間違った決済情報や予約前受金未入金などの場合です。 入室利用案内は追加情報がありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00以前に行ってください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴の場合、宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "追加費用はありますか？",
            "answer": "追加費用は36ヶ月未満の未成年者にのみ適用されます。"
        },
        {
            "question": "人数を増やす場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加で人数を増やす場合、1人当たり20,000ウォンが追加され、4~12歳は10,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "ホテルの客室内では喫煙が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "朝食は大人13,000ウォン、小人10,000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食時間は05:30から09:30までです。"
        },
        {
            "question": "どのアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "基本アメニティとしてはシャンプー、ボディソープ、歯ブラシ、歯磨き粉、石鹸があります。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてはバーベキュー施設(暫定営業休止)、カラオケ、コンビニエンスストアがあります。"
        },
        {
            "question": "前払いはどのようにできますか？",
            "answer": "前払いにはカードと現金の両方が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiも提供されます。"
        },
        {
            "question": "キャンセル規定はありますか？",
            "answer": "オンシーズンのキャンセル規定に基づき、チェックイン当日のキャンセルは払い戻しできず、チェックイン1日前までのキャンセルは20%払い戻し、チェックイン2日前までのキャンセルは30%払い戻し、チェックイン3日前までのキャンセルは50%払い戻し、チェックイン4日前までのキャンセルは80%払い戻し、チェックイン5日前までのキャンセルは100%払い戻しされます。オフシーズンのキャンセル規定に基づき、チェックイン当日のキャンセルは払い戻しできず、チェックイン1日前までのキャンセルは30%払い戻し、チェックイン2日前までのキャンセルは50%払い戻し、チェックイン3日前までのキャンセルは100%払い戻しされます。"
        },
        {
            "question": "ホテル側が予約を取り消すことはありますか？",
            "answer": "ホテル側は職権で予約を取り消すことがありますが、間違った決済情報や予約前受金未入金などの場合です。"
        },
        {
            "question": "入室利用案内はありますか？",
            "answer": "入室利用案内には追加情報がありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 539,
        "QA": 717
    }
}